疑似老解係公立醫院！！！

你地上次話有軍裝狗正常，咁疑似老解呢
北區醫院想睇就去，一直又話p牌製造恐慌

大量軍裝狗係醫院！！20幾個！！

呢隻係英軍既dpm叢林迷彩花
即係龜黎

幾時出坦克

鄉村巡邏隊 穿山甲